柬埔寨發現首宗確診病例

好似玩bingo咁
北韓會係最後贏家

今日好多DNA POINT可以拎, 又非洲又巴基又吳哥忽

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推